嘉里大火

幢樓都拆左啦